一人一首人人都識唱既歌

海闊天空🤘🏻🤘🏻

有隻雀仔跌落水...跌落水...跌落水

👍🏼

世界真細小

尖尖尖